［求救］好驚有腸癌

去大便有時有黏液
有時有會個肚/胃突然那住咁痛一陣
好驚 上網睇過好似d徵兆 我係咪就死
如果要check要照腸鏡定要點

大腸癌的症狀
大腸癌的症狀包括以下任何一種：

大便有血，或呈黑色 大便帶有黏液 沒有明顯的理由下，大便習慣改變 (如持續的便秘或腹瀉) 體重下降 腹部絞痛 便後感覺腸內仍有糞便 嘔吐 貧血症狀，如手腳冷、疲倦、容易心跳、氣喘、面色蒼白及頭暈

驚咪去照下囉 有保險CLAIM既去搵朱大腸睇睇

咩黎